和理非奇招: 寄信輸出革命2

和理非奇招: 寄信輸出革命，數目由警方決定

點解無人講？
唔好畀佢停！
手足快做嘢！

推

但地址邊道有?

想知運作過程

再幫你推

好多公司地址網上都搵到

用成交搵地址

去好旺角 買平價郵票

寄空郵好平
係未有信內容

好似好正

有得諗

印下面呢啲得唔得呢

【大型文宣計劃第五期！】「牆紙」上線啦！

得